有發燒既唔該聽日去一去元朗，等班狗鳩拉野鳩佢地....

鳩拉啦

驚累手足咋